1. Требуется разработать приложение (желательно WPF или ASP .Net, но можно и WinForms), используя C#. В качестве СУБД можно использовать MS SQL или Postgre.
2. Приложение должно позволять размещать информацию о городах.
3. Система должна реализовывать следующие функции:
Просмотр списка городов,
Добавление города,
Удаление города,
Редактирование города.
4. Описание сущностей:
Атрибуты Города:
Название (string),
Население (int),
Признак что является областным центром (bool).
5. Города с признаком областного центра должны выделяться в списке цветом.
